［29-5-2020］股市直擊+波神信眾區

今晚老美

咩樹？

小二，來兩斤花生！

人走sir成個月都冇出聲既

侵侵好野

但講完夜期彈左3-400 點

龍LUI 是咪 USE DUCK